啲港豬好on9 停止遊行啦

咪再反送中啦 成班港燦🤢🤢🤢
不服來辯

( Show Blocked User - 我唔撚係共產黨呀 )

無人想同你辯

起底
負評
上一頁

樓主你把口咁撚臭嘅？食左屎黎

請各位善用起底同封鎖用戶功能

g持